Morata交換Lukaku

肯定係winwin
本來兩隊都分別想要對方球員

獌好多攻勢都由pogba中場分波做
Morata前場走位較靈活而且配合度高
前場多變既走動會容易做到空位比中場傳送
相反Lukaku碌葛咁企係到大而無當
邊線又冇威脅
對球隊係負作用

反而車仔戰術上係多用由hazard做突破分波
咁樣可以騰出空位比lukaku
以佢既身體優勢係前場做最後一腳

兩個身價相若(而家應該都係)
另外當年正係摩連奴放棄lukaku, 亦同時係Morata恩師

如果成事一定係winwin

盧卡古身價一定高過莫達啦

上季LKK入16球
莫拉達入11球
轉會之前d數據都係lkk大勝

垃圾換垃圾

點會身價相約

M達跟摩佬做支點 下下背龍俾人一掂就跌了

即換，唔好講咁多。送埋飲水比獌聯都得

M達係廢到入唔到波，lkk都叫柒下柒下入到波

岩架啦廢柴對廢柴呀嗎

達子勁咁多，黑古算數啦

如果唔哂錢，試下無壞